WHO讚中国為世界「帶來希望」

世界衛生組織(WHO)在20日召開記者會，會中又大讚中國防疫，並稱中國0新增為世界「帶來希望」。

聽日一定會更好㗎
係咪呀哈姆太郎？

施害者變救世主

台灣+歐美退出未

外人冇陰謀論都變有啦 over得咁緊要

力架收錢都收得on9個仔
奶到屎都標出嚟
科死人唔知佢收咗錢咁

隻病毒改咗名叫希望？

係，本身都唔信有世界末日
而家有希望見到了

中國病毒帶來希望?

chinahopevirus?

為世界大戰帶來希望

台灣從來冇係入面過

呢個咪支共講既低級黑

條撚樣幾時先比人炒

含撚出精仲要洗埋車底

侵侵同歐美要將呢個組織連根拔起

新時代中国特色武漢推車

人類大換血丫麻

屌你老母WHO
真係唔撚記得
係支那搞到全球爆咁喎
現在全球慘況都係因
中國病毒
武漢肺炎
而起丫！
係中國帶來左災難丫！
希你老母個望咩

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Friend 底都唔係咁撚出面，icac 告鳩佢地

3月20日新鮮出爐，泛民出賣香港人證據

請置頂，cctai班含家產今日咪撚導手足入元朗送頭

［同我推到上熱門］竟然無人講建制派又利益輸送

呢條非洲佬仲要害死幾多人

其實仲有冇人聽呢班垃圾廢up

條非洲佬有無做過受

向世界散播希望

咁講who 係唔係承認香港同台灣係1個國家

留名睇三個月後由佢把口講 意大利肺炎 出黎

世衛：無理由因武漢肺炎限制前往中國旅遊

中國人唔識學美國果種慢慢呃你

你係美國 ?

其實佢地係咪想反支那
日日係成撥火

每日一讚
咸酸菜返工第一件事: 讚美中國，如同讚美上帝

啱啦，隱瞞多啲，快啲叫班支那狗開工啦
死幾多支那狗都無所謂，最緊要經濟

呢d 時間仲撥火係咪當其他國家元首弱智

Too much

落地獄嘅希望？

cls.....

希望會傳染

痴鳩線 又唔見佢讚啲未有受感染嘅地區

基本上係困局因爲你根本分唔到邊個係低級紅，高級黑佢地話就話唔好，但係因為只係俾歌功頌德，所以根本分唔到。唔通你話班小粉紅出國周圍屌人，又話中國救世主係低級紅咩？

希望佢仲可以講得誇張啲

希望定死亡？

其實點先可以炒到條撚樣

各大國快啲拉頭成立新衛生組織, 加埋台灣, 唔好再理WHO, 成立完然後解決個疫症, 咁就完美擊殺CHO

奶撚夠未

好想見倒呢條非洲佬中招

史上第一個黑人男優做到國際組織領袖

wa diu 每日一篇

係
帶來攬炒希望

信佢一成 雙肺失靈

力架智力低
屎眼越瀬越多屎

防毒嘅人變做救世主

美國同歐盟另起爐灶，等世衛得返支那自己玩單機啦。

笑撚死

條撚樣貪污貪到出晒面，唔驚比人拉？

佢無講錯……
仲記得科學家話全球經濟活動停
碳排放大量降低

真係為世界帶來希望

中國0新增
香港 台灣 正式脫離中共範圍
港獨台獨官方認證加「國際」組織認可

世衛好快收皮 邊個國家會再捐錢俾呢個垃圾組織

唔講以為WHO係中國

同以前話沙塵暴係支国祝福一撚樣

奶撚到出面

絕望定希望呀

希望online

邊個將疫情政治化真係好明顯

such a fucky africa vegetable

每次見到呢條爛坦奶共樣
都好撚想打佢一鑊

美國國務卿同日本外相聯絡過，強調要強化美日夥伴關係，一起努力維護印太地區和平及安全，擊敗武肺

安南呢

你個希望都幾得意 附帶埋個肺炎

支那 0 新增都信
WHO 真係弱智都冇人有

屌你個閪死黑鬼

垃圾組織

呢個廢既組織可以唔使理
不如直接台灣同美國搞個新WHO

20世紀少年

新冠市為世界帶來了希望

個死Nigga係咪就黎口爆完再吞精再奶袋底屎眼

真係狗黎

人地絕望就無問題

死撚哂仲有希望

冇錯！ 支共有機會倒台希望啊～～～～

繼續吹

燒哂啲蝗好撚有希望呀

未見過公信力咁低嘅世衛

其實佢班同僚坐係到對住同一個鏡頭有咩感受
定其實都係既得利益者

真係弱撚智
就算係收錢做野，俾著我係呢個風頭火勢都會收一收先
歐洲爆撚到仆街，仲走出黎贈慶

CLS

被告變原告

人類全數滅亡
地球湼槃重生

我見到e張野都覺得有希望
希望支國仆直由頭衰到尾

隻力架真係好撚奶得

屌

細胃=邪教
宣揚死亡即是希望
主教痰得菜
教宗吸精瓶

力架

點解個國字成日都變殘體

hong kong is not china
taiwan is not china

記住2020年全世界死咗過萬人係因為大陸
03年食野味累撚死香港 過幾年老屈香港係源頭
20年又係同一招數

Who cares

係呀
加速支爆

一日一奶

如果成日都睇到殘体字嘅話可能驗下眼好啲

即係叫各國報細數就無事？

佢係咪轉咗做環保撚講減排

呢條冚家剷幾時中武漢肺炎啊屌

條仆街癲撚夠未呀屌你老味

條撚樣成日皺埋個死人眉頭 實係好撚樣衰

佢冇講錯喎,隻毒殺左好多老人家減輕經濟壓力

其實美國點解仲可以俾 CHO 帶風向
應該即時脫離 CHO 由得佢繼續同雜種含

其實其他國家嘅人覺唔覺佢好噁心，有冇外國巴絲知

係貪焚引致嘅世界大戰 人民幣既味道

其實有冇得舉報啲國際組織貪污
呢條死黑鬼貪到出面都冇人搞

奶勻全身了

噁心

中國努力洗底